與學生互傳色慾照 28歲女教師判囚近4年

外國地方啲女老師真係開放

快點

在一星期內，兩人交換了色慾照片和影片，包括被告傳出自己胸部的照片、揉搓陰部的影片，事主則傳出自己陰莖勃起的照片。

兩人最終多次秘密約會，包括兩次在學校儲物房，以及聖誕節假期在停車場。他們在這些地方接吻和互相撫摸。

老師正到

我都想做鬼佬喺外國讀書呀

你係外國讀書咪又係做nerd
比人恰足成世再上reddit話讀書無用點點點
同d連登仔成日講咩有閪就搵到錢一樣 照下鏡啦死毒撚

坐完出黎變Milf

外國d女係咪雄性hormone sensitive
點解咁撚淫

這個Miss真識食！

駁吾刀

要搞就搞我，做咩搞班無辜細路

快點互傳我

這些機會